講真 對住d仆街親戚可以點做？

相信大家都可能有d仆街厚臉皮、孤寒度縮、忘恩負義既親戚 你地點做會令自己好過d

請參考近日新聞

完全無視，老死不相往來

唔係個個都係保標

但道理係你到，個啖氣點落

同d廢老講道理無撚用，亦都唔會聽，無意思，講赢都無意義，又唔會得到d咩，慳番啖氣好過

見到面唔會叫佢

完全當睇唔到

果d死仆街

眼入面淨係得錢

無乜來往嫁啦係好撚唔据佢地

咁你仲想做咩...
唔好諗班仆街啦, 折磨自己做咩

屌你老味，我果件濕鳩親戚，自己個仔響澳洲讀書，偷野被遣返，近排仲未結婚搞大條女個肚，佢仲好揚揚得意，話自己教仔叻，成日出黎又扮晒前輩指點我，我阿媽都屌柒佢，自己個仔都教唔掂仲好意思教人地個仔

幾好笑

講真 呢d人你當面屌柒佢老母都得啦

樓主個名......
白馬......

當透明

閪鳩過佢，佢依家已經唔敢同我講野